母子關係的故事

好來以前
一個曾經非富則貴嘅大家庭
因為大仔～阿蝗學拳打死人哋仔女
結果被另外八個家庭告上法庭
經裁決得出結果
一係大仔坐監
一係賠償2百萬
結果個大仔嘅老母～阿清
決定賠33.8萬
外加送個未讀書冇學識搵唔到錢細仔出去跟人姓

事後個老母死左
為左要人照顧個大仔
老豆～阿中 娶左個後底乸～阿紅
但係個後底乸係劏豬櫈
幾年時間
克死個老公
餓死老爺～阿華,奶奶～阿夏
推兩個有學識有前途嘅乖女～天天同安安去做雞
朝早6點開始比人屌屌到凌晨4點
兩個女自殺死閪左
求其燒左條屍就算數
除左大仔同個後底乸
冚家剷
頭家散左後專心乞米食草做人契弟床上玩物
佢哋話係臥薪嘗膽
雖然佢哋做得好開心
舐人鞋底一個字 爽 by 佢哋真實心聲

多年後
租約完hi左
要收番個細仔
細仔有學識又有錢又高大又英俊
深受收養家庭喜愛
當年得到作為賠償嘅細仔
仲租多幾年
奈何租期完結
只好送佢番去搵老母
點都好
個細佬都可以叫衣錦還鄉啦
見個家得番大佬係有關係
仆心仆命
搵到錢比晒個後底乸
就係希望個大佬生活好d
仲買埋大屋豪宅接個大佬同後底乸一齊住
冇嫌棄佢哋做過地底泥
就算個細佬經濟唔好
都細心照顧佢哋
細心諗下
個大佬同後底姆撚有錢照顧自己
莫講話比錢一齊供養頭家
AA制都做唔到啊 陰公

幾年後
原來因為大佬同個後底乸
唔衛生唔乾淨

生活習慣唔好
有病唔醫 淨係識吊鹽水
搞病左個細佬
仲係勁嚴重
細佬仲係自己一個拖住病弱之軀去求醫
好番之後個大佬同後底乸話
細佬好番多得佢哋有拜開神

又過左幾十年
個大佬因為細佬嘅幫助
做左經理
但係手腳唔乾淨
成撚日偷錢偷產品
比人周到就賴死唔賠
仲成日屈人係人哋迫佢偷
多得個細佬幫佢賠錢
周圍代大佬同其他人道歉
先冇搞大件事

又過幾年
個後底乸唔知發咩神經
係咁請埋d六婆四叔八公三姑一伯番屋企
唔知係唔識去廁所定唔識用廁所
一係周地屙屎
一係整爆屎渠
後底乸仲話係請佢哋幫補家用
WTF
終於細佬頂唔順
只係講左個後底乸兩句 只係兩句 冇打冇鬧
做大佬唔幫細佬
仲屌返細佬轉頭
話佢唔愛個老母

不停屌
話個細佬冇用
冇後底乸
個細佬邊得黎好似個大佬咁發達
話個細佬客家佔地主
個後底乸仲想攞晒個細佬成副身家
個大佬仲讚成
細佬反應反省反駁
完全冇作用
係佢唋得寸進尺嘅醜惡嘴臉之下
最後無奈反抗
隔離屋個藍色人種仲話個細佬背叛頭家

細佬一氣之下……

上個posr都冇人睇

毒撚係共慘d